[娛樂台IQ題]假設所有四代女團成員都畀人捉曬去北韓勞改, 最後邊一個會變痴線同有精神病?

今次玩大啲
如果你估到答案加正確解釋
我決定以後都唔再黑任何人

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為silly 癡線
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌你都學佢哋玩李斯

你標題今次有埋痴線2隻字=.=
好難唔講嫁喎

ok
其實本來唔使玩到四代女團咁大
但驚冇人入
作大D

依位會員弱智

收聲啦高級黑

認真答案係咪irene

Infinity way(war)

battery 路(low)

唔係
我唔會咁仆街嘅

順便講埋唔係irene,璉璉,jennie,yeri呢d

我feel到你連答案都未諗到
因為你根本唔想收手唔黑人

你就未諗到
btw我係有少少想收山

天下風雲出我輩，一入江湖歲月催，
皇圖霸業談笑中，不勝人生一場醉。
提劍跨騎揮鬼雨，白骨如山鳥驚飛。
塵事如潮人如水，只嘆江湖幾人回。

唔好收山
想睇你引戰

咩詩嚟
好skr啊

北韓勞教營啲人
羨慕南韓有呢啲女

屌其實我有啲淆淆地
驚撞答案

笑傲江湖入面嫁喎=.=
你都幾666666

放下屠刀一齊飯yerin啦

屌算我都係改三大女團算

你真係唯yerin?

答案就係 丁輝人 wheein！！！！

比人捉去勞改 之後變痴線
痴線婆壓力大起上來就會打人
打人即係fight人
講起fight人就有我地四代女團mamammoo輝人

所以答案！！！就係丁輝人！！！
輕鬆！！多謝大家！！！

畀貼士:三大公司嘅女團成員

仲有玟星

你個答案=.=
我睇完個樣--->

你都未知個答案係咩

原來個答案唔係你=.=

你講我==？

我笑左成晚😂😂😂😂

其實都OK
不過有少少李斯FEEL-.-

屌你 李斯真係我發夢見到都會笑醒+笑到曹醒roommate

其實我嗰個都有少少

即係好低汁

都唔算嘅
不過好易撞答案囉

最好笑既係佢最後個句
輕鬆！！多謝大家！！！

第一次睇心諗條友咩料

岩岩先檢舉左分身仲未BLOCK你=.=
連狗既效率咁差,,,渣嫁

佢用啲狗公仔先好笑呀

一不小心就騎左你個POST=.=
而家無人答你

人哋仲以為
做咩咁多人答

不過啲kpop post係咁㗎啦
傾傾下都唔知傾咗去邊

不過樓豬出名低汁
佢應該都慣無人理佢D IQ題

少少衰

屌你正評自己?
11秒就有1正評

幾時開番個KPOP 弱智樣選舉

我迫不及待好想玩玩了。

應該係唔係好GAY
我不嬲唔做正皮自己呢D ON9行為

收皮啦
你自己起下我底
睇嗰個隆胸失敗嘅iq題
高汁到

弱智樣同樣衰有咩分別

無咩特別...
我輝人高汁少少

屌你係咪你D分身

個留言:樓主係未傳說中既IQ神
點解你可以咁撚勁 咁都俾你諗到

咪屈啦傻鳩

呢D一睇就係弱智樣

樓主三頁啦 幾時開估

其實好普通= =

你嗰個答案……
自己唔面紅先好笑

其實我喺娛樂台睇到某個會員user name
參考返嚟㗎

真心覺得其實OK....
起碼都通.......

如`果無左最後個句輕鬆謝謝大家

基本啦

咁點解無人估到=.=

其實你都幾大愛喎

因為個po喺創意臺台開囉

唔係大愛撚

我有時睇到一D人地完全笑唔出/覺得好ON9既野 反而笑到痴線

屌全部都係推嘅
得你一個估過

我諗起周瑜自宮緊
真係好高汁

當我流?????

same
所以我比自己笑到仆街

你嗰個irene叫估咗啦

4頁好開

呢條友戇鳩到笑撚死我

既然冇人估
再窄啲啦
RV成員

IRENE=裴柱現=肥侏儒

肥+侏儒去北韓勞改=想死
= 好快變痴線

輕鬆多謝大家

都話唔係irene囉

現場一定好凍

係咪照鏡個陣=.=

屌
好衰呀你

5/10不過輝人ok d

收啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!
突然改答案既!!!!

邊度有改呀= =

檢舉多一項
不實形容

佢由頭到尾都話唔係irene

YS
你個個真係解得通又唔算好夾硬

尊重下clc
佢首新歌一出我就開估啦

又係喎=.=
柒左

joy
因為佢多joy多難
輕鬆 多謝大家

G持港女

唔怕同你講
答案啱解釋錯

btw
點解上唔到熱門嘅

笑左

因為得三條友推

邊狗都成日自推上熱門啦

因為佢叫秀英，會受刑

學佢囉

重點係精神病

嚇到瀨屎要開POST問

無 純粹7

邊隻字見到我話唔比問

係質疑你既智力咁都要問姐

唔比智力有問題？

呢D唔係係人都知咩-.-

牙宮係邊隊
認真問

你夠導邊雙面

真係冇人估?

根本係行緊同一條路 只不過個終點改咗

開估 想知

邊條仆街屈鳩我飯張元英呢D垃圾
我權F黨

快啦diu

雖然我都唔鍾意牙宮,但係相比牙宮既話,牙英真係老鼠屎黎
抵今次佢無C位

開估喇
答案就係牙災
牙災
中文名朴秀英
英文名park soo young
簡稱psy
而精神病英文psychosis
簡稱又係psy
so 牙災=精神病
輕鬆 謝謝大家

好低汁=.=
咁關北韓勞改咩事........

作精神病嘅藉口= =

弱智

0/10

下..==

呢個好啲